工程人工問題

有無巴打係做building engineer?
可唔可以講下大約人工幾多到 做幾耐會升
小弟今年asso grad 會apply assistant building engineer 想大約了解下
求咁多位大大講下前景

同問

Lm

BE好撚慘，又要做coordinator，又要睇裝修野，地盤歸唔到類既野都係比曬BE

巴打有無人工資訊

BE 通常返幾日？

13-17k到啦

上年degree grad
21k
想轉行

邊間u 想轉咩行

唔係poly就city嫁啦 驚自爆唔講
未諗轉咩
但日日見人ot到8 9點

巴打想轉咩？
講到咁 apply 5 apply好

請左你先諗啦屌 講撚到俾左offer你咁

好多痴線佬

我係BSE都想轉行，未諗到轉咩
銀行有咩工好轉？

我個到BE真係好撚慘，日日8點幾收工，我地civil structure就7點收，我都諗住轉行，揸巴士好似幾好

未入行就諗人工
你有冇呢個料令人俾高d人工呀？